对于那些完全依赖医疗保险或医疗补助的人，或者甚至没有健康保险的人来说，这些地方是他们唯一能负担得起看医生的地方。 医生现在将把你放大，Katie McLean, 2021年2月24日，MIT科技评论 
 其中一项建议是将住房选择券作为一种福利，类似于医疗补助和社会保障。 数百万租户拖欠房租，小房东苦苦挣扎，驱逐令即将到期:下一个住房危机内部|Abby Vesoulis/西雅图|021年2月18日|时间 
 事实上，在2019年我与当时的宾夕法尼亚大学研究员卡琳德·帕里什(Kalind Parish)合著的一篇文章中，我们发现，在扩大了医疗补助计划的州，较贫穷的居民在ACA实施后明显更支持它。 民主党人有一个雄心勃勃的议程。 以下是他们应该从奥巴马医改中学到的东西。 丹·霍普金斯，2021年2月17日|FiveThirtyEight 
 共和党控制了大多数没有扩大医疗补助的州的政府，甚至有三个民主党州长的州也不得不与共和党领导的立法机构竞争。 民主党推动扩大医疗补助取决于红色州是否上钩|阿比盖尔·艾布拉姆斯| 2021年2月14日|时间 
 他指出，该州2018年扩大的医疗补助覆盖范围有助于更多弗吉尼亚州人在大流行之前负担得起医疗保健。 诺瑟姆在联邦国情咨文中引用了非歧视法，菲利普·范·斯洛坦，2021年1月14日，华盛顿刀锋报 
 现在我自由了，有了医疗补助，医生也不再认为我是在装病。 监狱里的百万种死法|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽 
 医疗补助被要求覆盖在有技能的护理机构的人，也就是机构。 医疗补助会给你家庭护理的钱，但你可能要等好几年|Elizabeth Picciuto | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 更重要的是，医疗补助是他的主要保险之外的次要保险。 医疗补助会给你家庭护理的钱，但你可能要等好几年|Elizabeth Picciuto | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 然而，由于他住在家里，我们的收入和资产使他无法获得SSI和医疗补助。 医疗补助会给你家庭护理的钱，但你可能要等好几年|Elizabeth Picciuto | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 截至2012年，全国有超过52.3万人在医疗补助豁免名单上; 其中超过30.9万人患有I/DD。 医疗补助会给你家庭护理的钱，但你可能要等好几年|Elizabeth Picciuto | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 社会保障、医疗保险和医疗补助是良心的承诺，因此我们有责任使它们永远健全。 小布什的国情咨文|小布什 
 但我们绝不能放弃对需要医疗保险和医疗补助的人们的基本义务。 完成1790年至2006年的国情咨文 
 该计划将平衡预算，投资于我们的人民，同时保护医疗保险、医疗补助、教育和环境。 完成1790年至2006年的国情咨文